# XML projekat
## Informacioni sistem za podršku pri obradi zahteva za prava intelektualne svojine

* Mihajlo Djordjevic SW34/2019
* Tanita Mosic SW53/2019
* Petar Kupusarevic SW57/2019


## Uputstvo

### Backend
Pokrenuti EntryService, A1, P1, Z1 u IntelliJ razvojnom okruzenju.

### Frontend
Pokrenuti 
`npm start`
